準備去 在日港人 鐘意日本文化嘅香港人嘅谷

當年自己一個去日本冇人幫 依家住耐左打算幫返香港人 基本上有啲咩日本嘅問題都可以問關於留學大學

輕輕一推

Push

講點樣係香港搵日本工得唔得？

可以入谷一齊討論下

在清人時被on9管理員錯誤清走既人，請再度加入本谷。管理員在此致歉。